[有圖]係屋企捉左隻仆街木蝨，點樣玩鳩佢好？

屌你老母，近排比佢哋咬到仆街
岩岩活捉左一隻，暫時係入面放左少少無敵士
實測下有冇效
仲有咩方法玩鳩佢

你老母都咬到你仆街

圖定老母

好撚好笑

祝樓主玩火攻唔洗燒屋

佢玩鳩你就差唔多

樓主RIP

你擔心下自己屋企先好喎

射啲精比佢食

比你捉到就一隻

唉屌點樣殺晒d木蝨

應該唔止得一隻

就來精神崩潰

捉到一隻。。。。。。。
睇來你間屋。。。。。。

不要再說了

木定床？

用佢引同類出嚟,响面前殺一儆百

用精射死佢

定係床蝨

係

燒佢老味

以蟲攻蟲
射篤精落去浸返佢十日八日

你諗辦法清潔間屋啦

呢隻都已經俾樓主養到肥肥白白
其他匿埋嘅...

有冇得最近D

唔好嚇我

好撚不安

勸你開心d 玩埋佢啦
遲d 到你比佢玩返轉頭
識人整左兩年都搞唔掂
要掉晒成屋d 野，一件不留
再加四十個裝修

其實我都係開post求解決方法

影近D 我怕屋企有

你上網揾啦

你殺左一隻 仲有千千萬萬隻

試下係咪真係怕糯米

教精你

你捉夠廿隻 放入個鐵罐入面密封

每隔一日打開比佢透下氣

第三日開始佢地就肚餓，開始自相殘殺

到第七日應該死剩一兩隻

放返係原先捉到個位

之後佢以後就唔會吸血，只會食同類

I am batman

津路水炮唔洗教啦下話

我認為動物同人一樣要有自己選擇生死嘅權利.
條路係自己揀仆街唔好喊！
睇下佢會揀邊一邊

儲定錢去換床啦

啱
令到佢更加殘暴
出到黎咬樓主一獲金嘅

買隻千赤士

之前成張床都係，一尻拆撚左張床扔埋，再買千赤士用就斷尾

我用左無敵士同DE粉都冇咩效
同床蝨對抗左半年，自己就快癡線

仲有千千萬萬隻等緊你

我舊時試過捉5，6隻放埋一齊，班仆街唔會自相殘殺，佢地會攬埋一舊保存能量同埋佢地餓一個月都唔會死

巴打唔好玩啦
d床蝨唔食野大半年都唔會死

扑完野放返出黎周圍生，高招

俾 d 仆街木蝨玩左個幾月
仲未搞掂

床蝨屌一次閪就可以永久生蛋仆街生物

斷唔到尾

我都想求滅跳蝨方法
我比佢咬到仆街

捉到咁大隻一定生埋仔啦

幽默感嘅嘢唔好勉強啦

好似你拍殺左一隻 會有啲野釋放出黎吸引更多既木蝨

我試過
首先要掉哂所有有懷疑嘅木傢私
有蝨嘅屎積都要掉
之後用滅蝨噴霧
記得要收好d衫同食物
同埋完咗後要用水抹全屋
再買返d唔係木嘅傢私
最好平時就保持屋企乾爽

滅蝨炸彈

捉多幾隻攞佢地嚟做實驗

睇黎樓主已經比木蝨收左皮

全體受精

屋企治過兩次木蝨

第一次發現得遲,開頭用蒸汽拖把燙間房,然後用垃圾膠袋包起房入面嘅衫再用滾水清洗,雜物全扔,門邊灑de粉加毛巾封住,後尾乾脆廢事煩直接重新裝修

幾年後又發現新買張床有木蝨,秒速扔咗張床拆埋牆紙
用蒸汽拖把燙木板、床架甚至連牆邊都燙埋,晚晚都燙,再狂灑de粉喺木板、床架加床腳,重覆做咗幾星期,之後無再發現有木蝨

我成功收服咗木蝨
無搬到屋
困擾咗一年 依家咩事都無
有錢就請人滅蟲同用DE粉
無錢又唔怕有副作用可以試下下面個隻
有養寵物就唔好了
有隻金黃包裝嘅滅蟲粉 一盒一包嘅
中國出嘅 叫滅絕粉
我試過超市啲滅蝨煙霧彈 完全無用 可以唔洗試
後尾屋企人喺街市買咗幾包依隻粉
佢有兩個方法用 開水試過效果唔明顯
直接將粉撒喺所有窿窿𡅈嗱
我嗰陣連床嘅木板四邊都有撒埋
同埋每日都捉一次蝨 用牙籤hi啲白膠漿
伸入啲邊位到 沿住撩 會痴到佢地 就用紙巾壓死佢
不停loop

唔識唔好亂教人啦
木蝨有抗藥性，炸一炸佢地通屋跑 到時樓主真係要火攻架啦

大家扔有蝨嘅嘢個陣麻煩有啲公德心
盡量清晒佢哋同埋喺上面痴張紙提醒人
唔係嗰話遲早成區都係蝨

養蠱

樓主比D蚤咬死咗佢哋都未死呀

好大隻

試過有隻藥 極勁 捉住佢 灌藥入佢個口 即刻死

捉得一隻=床下底有30隻
諗點玩鳩個一隻 不始諗下點捉曬個30隻啦

得1張圖

屌你老母你有無畫個圈比自己係即死？

一定要狠心丟傢私 床 木製櫃唔留得
雜物丟得幾多得幾多
衫全用滾水洗完後先封入膠袋
DE粉有恆心繼續用
盡力呀巴打

好尷尬我個心好痛

畀木蝨咬完 皮膚會生咩

推推推

唔想裝修滅蟲公司係你唯一出路

㩒爆佢，會標好多血，跟手你聞下，會有陣杏仁味

人地講跳蚤
跳蚤放彈係最好
床蝨就千奇唔好

屋企中過一次
到依家到好驚佢地番黎
成世都有陰影

一隻大即係最少幾十隻細rip

俾人地撚返轉頭

好撚恐怖好在屋企未試過有

兩樣野係同一樣野黎

教人用炸彈咁仆街

十個人用炸彈十個都後悔，教人之前上網做下功課先

咪聽啲on9用炸彈，一用死尻緊

007

平時又咬又吸得咁過癮
你咬返佢轉頭，哂佢d汁

咁起碼仲有100隻你慢慢玩
一個月後就34919286491479隻

你玩鳩佢 佢全家玩鳩你

啱啱比佢地咬完就見到依個po
點解決

樓豬好正面 仲有心機諗點玩鳩佢
想當日比木蝨玩到想崩潰想自殺咁濟

真係好驚有日自己會惹到番黎

未必係你自己惹 可以係你格離屋奶野 跟住覺得你d血仲正過埋黎住

佢地唔驚糯米架 只係將糯米煮爛 再將d糯米封住d窿窿罅罅 等佢地走唔到出黎

樓主俾木蝨咬撚死左?

之前屋企試過有床蝨，搵返個竇，用蒸氣燙斗去蒸佢係殺得死既。
床蝨大戰第三回合-聽朝等結果

買DE粉

我屋企試過 我乜方法都用過
最後靠DE粉搞返好

其實唔洗掉哂傢私 因為佢點都會番去床到咬你

1. 抽濕機
2. 蒸汽機蒸床
3. 買防床蝨床套包實張床肉 包番年幾 咁就唔洗掉 同埋白色易睇佢地係邊
4. 都係咩de粉 噴噴之類
5. 一定要搵哂佢地d巢出黎殺哂

之前比蝨咬左成個幾月 初頭以為比蚊咬 後尾多起上黎先知
不過平時會開抽濕機 所以唔知點解d蝨總共得8隻 1日殺哂 當晚無野咬 過1星期有1粒蛋孵左 殺埋

聽講 初頭咬1粒=1隻 你唔驚眼訓 咪換白色床套 夜晚坐係張床 佢地一定會咬人 坐係度捕佢地囉

漏左

我有拎哂d衫床套出去洗衣店洗+乾 因為熱力係殺得死佢地 一般自助乾衣溫度同時間都夠殺

我一樣傢私同床同無掉過
香港好滑濕好麻煩 呢隻野一濕就繁殖得好快 多開抽濕

換樓啦直頭